Documento gerado sob autenticação Nº HIG.928.713.A4L, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5755                  de  01/08/2016
O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, CRISTIANO GOMES, em virtude de habilitação em Concurso Público de
Provas e Títulos, conforme Edital Nº 51/2016 de 3 de Junho de 2016, homologado em 06 de junho de 2016 e
de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de
dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário
Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do
Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro
de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento
de Medicina Animal da Faculdade de Veterinária, em vaga decorrente da aposentadoria do Professor Carlos
Roehe, código nº 272336, ocorrida em 12 de Julho de 2016, conforme Portaria nº.5028 de 08 de julho de
2016, publicada no Diário Oficial da União de 12 de julho de 2016. Processo nº. 23078.022608/2015-81.
RUI VICENTE OPPERMANN
Vice-Reitor, no Exercício da Reitoria
